剩係對腳都夠我奶三日...

想奶

今日ok

粗過印仔條賓周

每日都正

摩牙

不了

夠我食過世

很可愛

奶腳師

袋都穿埋

定延的騎功是很強

夠一份早餐既

牙隱已被遺忘

想啜

很肥美

哇屌定仔咁淫賤㗎咩...

男人腳都啱

只會對我咁仁

定仔冇咁大波

三日就厭 睇嚟你都唔係咁愛定延

定延很大的
利申摸過

腳奶三日
之後手奶三日
之後身體奶三日
之後重複無限次